{
  " with {{address}}": " with {{address}}",
  " with {{ensName}}": " with {{ensName}}",
  "{{ dappName }} wants to connect to your wallet": "{{ dappName }} 想要連結到你的錢包",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfer": "之前 {{ prevTxnsCount }} 次發送",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfers": "之前 {{ prevTxnsCount }} 次發送",
  "{{ token }} fee": "{{ token }} 費",
  "{{amount}} maximum": "最多买入 {{amount}}",
  "{{amount}} minimum": "最少买入 {{amount}}",
  "{{assetName}} hidden": "{{assetName}} 隱藏",
  "{{assetName}} unhidden": "{{assetName}} 顯示",
  "{{authTypeCapitalized}} is disabled": "{{authTypeCapitalized}} 已停用",
  "{{capitalizedAuthTypeName}}": "{{capitalizedAuthTypeName}}",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is currently turned off for Uniswap Wallet—you can turn it on in your system settings.": "{{capitalizedAuthTypeName}} 錢包目前處於關閉狀態，你可以在系統設定中將其開啟。",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is not setup": "{{capitalizedAuthTypeName}} 未設定",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is not setup on your device. To use {{authenticationTypeName}}, set it up first in Settings.": "{{capitalizedAuthTypeName}} 未在您的裝置上設定。若要使用 {{authenticationTypeName}}，請先在設置中進行設定。",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is turned off": "{{capitalizedAuthTypeName}} 已關閉",
  "{{chainName}} Network": "{{chainName}} 網路",
  "{{completed}} on {{externalDappName}}": "在 {{externalDappName}} 上 {{completed}}",
  "{{cryptoAmount}} for {{fiatAmount}}": "{{cryptoAmount}} 換 {{fiatAmount}}",
  "{{num}} MCap": "{{num}} MCap",
  "{{num}} TVL": "{{num}} 電視層",
  "{{num}} Vol": "{{num}} Vol",
  "{{numConnections}} apps connected": "已連接{{numConnections}} APP",
  "{{owner}}’s balance": "{{owner}}的餘額",
  "{{slippageTolerancePercent}} slippage": "{{slippageTolerancePercent}} 滑點",
  "{{unitag}}{{unitagSuffix}} is ready to send and receive crypto. Continue to build out your wallet by customizing your profile": "{{unitag}}{{unitagSuffix}} 已準備好發送和接收加密貨幣。透過自訂您的個人資料繼續建立您的錢包",
  "{{what}} from {{sender}}": "來自 {{sender}} 的 {{what}}",
  "{{what}} to {{recipient}}": "{{what}} 到 {{recipient}}",
  "<0>Allow {dapp.name} to use up to<3> {readablePermitAmount} </3>{permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0>允許 {dapp.name} 最多使用<3> {readablePermitAmount} </3> {permitCurrency?.symbol}?</0>",
  "<0>Allow <1>{dapp.name}</1> to use your {permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0>允許<1>{dapp.name}</1>使用你的{permitCurrency?.symbol}？</0>",
  "<0>You’re removing <2>{{wallet}}</2></0>": "<0>你正在刪除 <2>{{wallet}}</2></0>",
  "<0>You’re removing your <2>recovery phrase</2></0>": "<0>你正在刪除<2>恢復短語</2></0>",
  "0 backups found": "沒找到備份",
  "1 app connected": "已連接 1 個 APP",
  "1D": "1天",
  "1H": "1小時",
  "1M": "1個月",
  "1W": "1週",
  "1Y": "1年",
  "24h Uniswap volume": "24小時 Uniswap 交易量",
  "52W high": "52週高點",
  "52W low": "52週低點",
  "A recovery phrase (or seed phrase) is a <2>set of words</2> required to access your wallet, <4>like a password.</4>": "恢復短語（或種子短語）是訪問你錢包所需要的<2>一組單字</2>，類似<4>密碼</4>",
  "A signature is required to prove that you own the wallet without exposing your private keys": "需要簽名來證明你擁有該錢包而不暴露你的私鑰",
  "A word by itself is easy to guess": "一個詞本身很容易猜到",
  "About": "其他",
  "About {{ token }}": "{{ token }} 簡介",
  "Accept": "接受",
  "Activity": "動態",
  "Add a view-only wallet": "添加僅查看钱包",
  "Add an existing wallet": "添加已有錢包",
  "Add an extra layer of security by requiring {{ authenticationTypeName }} to send transactions.": "{{ authenticationTypeName }} 讓你的交易更加安全",
  "Add wallet": "添加錢包",
  "Add wallets you’ve backed up to your Google Drive account": "把備份的錢包新增至你的 Google Drive 帳戶",
  "Add wallets you’ve backed up to your iCloud account": "將你備份的錢包新增至你的 iCloud 帳戶",
  "Address copied": "地址已複製",
  "Address does not exist": "地址不存在",
  "Address is a smart contract": "這地址是個智能合約",
  "All networks": "所有網路",
  "Always use dark mode": "一直使用深色主題",
  "Always use light mode": "一直使用燈光主題",
  "An easier way to receive": "更簡單的接收方式",
  "and": "和",
  "Anyone who gains access to your photos can access your wallet. We recommend that you write down your words instead.": "任何有權存取你照片的人都可以存取你的錢包。我們建議你寫下你的話。",
  "Anyone who knows your recovery phrase can access your wallet and funds.": "任何知道你的恢復短語的人都可以存取你的錢包和資金。",
  "App access": "APP訪問",
  "App permissions": "APP 權限",
  "App settings": "APP 設定",
  "Appearance": "顯示",
  "approve": "授權",
  "Approved": "已授權",
  "Approved {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "授權 {{currencySymbol}} 與 {{address}}一起使用。",
  "Approving": "授權",
  "Are you sure?": "你確定嗎？",
  "Australian Dollar": "澳幣",
  "Auto": "自動",
  "Back": "後退",
  "Back up recovery phrase to Google Drive?": "將恢復短語備份到 Google Drive？",
  "Back up recovery phrase to iCloud?": "將恢復短語備份到 iCloud？",
  "Back up to Google Drive": "備份到 Google Drive",
  "Back up to iCloud": "備份到 iCloud",
  "Back up your wallet": "備份你的錢包",
  "Backed up": "已備份",
  "Backed up on:": "備份於：",
  "Backed up to Google Drive": "已備份至 Google Drive",
  "Backed up to iCloud": "已備份至 iCloud",
  "Backing up to Google Drive...": "正在備份到 Google Drive...",
  "Backing up to iCloud...": "正在備份到 iCloud...",
  "Backup {{backupIndex}}": "備份 {{backupIndex}}",
  "Backups let you restore your wallet if you delete the app or lose your device": "如果你刪除 APP 或遺失設備，備份可以讓你恢復錢包",
  "Balance": "餘額",
  "Balances on other networks": "其他網路上的餘額",
  "Be careful: this {{ requestType }} may transfer assets": "注意：這個 {{ requestType }} 可能會轉移資產",
  "Because these wallets share a recovery phrase, it will also delete the backups for:": "由於這些錢包共享恢復短語，因此它還會刪除以下內容的備份：",
  "Because you’re on a new device, you’ll need to restore your recovery phrase. This will allow you to swap and send tokens.": "因為你使用的是新設備，你需要重新導入恢復短語。",
  "Blocked address": "被屏蔽的地址",
  "Bought": "已買入",
  "Brazilian Real": "巴西雷亞爾",
  "British Pound": "英鎊",
  "But, if you <2>lose your recovery phrase</2>, you’ll <5>lose access</5> to your wallet.": "但是如果你<2>遺失了恢復短語</2>，你將<5>失去權限</5>訪問你的錢包。",
  "buy": "買入",
  "Buy": "買入",
  "Buy crypto": "買入加密貨幣",
  "Buy crypto with a card or bank to send tokens.": "使用銀行卡或銀行帳戶買入加密貨幣。",
  "Buying": "買入",
  "Buying {{amount}} worth of {{quoteCurrencyCode}}": "買入 {{amount}} 價值 {{quoteCurrencyCode}}",
  "By continuing, I agree to the <2>Terms of Service</2> and consent to the <6>Privacy Policy</6>.": "我同意<2>服務條款</2>和<6>隱私權政策</6>",
  "By having your recovery phrase backed up to Google Drive, you can recover your wallet just by being logged into your Google account on any device.": "如果把恢復短語備份至 Google Drive，你隨時能透過 Google 帳號恢復你的錢包。",
  "By having your recovery phrase backed up to iCloud, you can recover your wallet just by being logged into your iCloud on any device.": "如果把恢復短語備份到 iCloud，你隨時能通過 iCloud 帳號恢復你的錢包。",
  "Camera is disabled": "相機已停用",
  "Canadian Dollar": "加拿大元",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel this transaction?": "取消這筆交易？",
  "Cancel transaction": "取消交易",
  "Canceled {{assetInfo}} send.": "已取消發送 {{assetInfo}}。",
  "Canceled {{currencySymbol}} approve.": "已取消 {{currencySymbol}} 授權。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} unwrap.": "已取消 {{inputCurrencySymbol}} 次拆封。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} wrap.": "已取消 {{inputCurrencySymbol}} 封裝。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}}-{{outputCurrencySymbol}} swap.": "已取消兌換 {{inputCurrencySymbol}}-{{outputCurrencySymbol}}。",
  "Cancelled {{action}}": "已取消 {{action}}",
  "Cancelling {{action}}": "取消 {{action}}",
  "Caution": "警告",
  "Check out your tokens and NFTs, follow crypto wallets, and stay up to date on the go.": "查看代幣和NFT，關注錢包，隨時獲取最新通知",
  "Checkout": "去結帳",
  "Chinese Yuan": "人民幣",
  "Chinese, Simplified": "簡體中文",
  "Chinese, Traditional": "繁體中文",
  "Choose a backup for your wallet": "為你的錢包選擇備份",
  "Choose a profile photo": "選擇個人資料照片",
  "Choose a token": "選擇代幣",
  "Choose a wallet to map to": "選擇要映射到的錢包",
  "Choose an NFT": "選擇 NFT",
  "Choose from camera roll": "從相機膠卷中選擇",
  "Choose token": "選擇代幣",
  "Choose which wallet you want to assign your username to. You can only claim on 1 wallet, so choose wisely.": "選擇您要將使用者名稱分配到的錢包。您只能領取 1 個錢包，因此請明智選擇。",
  "Claim a username ": "索取用戶名 ",
  "Claim now": "現在宣稱",
  "Claim one now": "立即領取一份",
  "Claim your Uniswap username": "索取您的 Uniswap 用戶名",
  "Claim your username": "索取您的用戶名",
  "Clear all": "全部清除",
  "Close": "關閉",
  "Collection website": "合集網站",
  "Common names and surnames are easy to guess": "常見的名字和姓氏很容易猜到",
  "confirm": "確認",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Confirm your backup password": "確認你的備份密碼",
  "Confirm your recovery phrase": "確認你的恢復短語",
  "Connect": "連接",
  "Connect to an app by scanning a code via WalletConnect": "用 WalletConnect 掃代碼連接APP",
  "Connected": "已連接",
  "Connected to ": "連接到 ",
  "Connecting you to {{serviceProvider}}": "將您連接至 {{serviceProvider}}",
  "Connecting...": "正在連接...",
  "Connection Error": "連線錯誤",
  "Content not available": "無法加載",
  "Continue": "繼續",
  "Continue to checkout": "去結帳",
  "Copied": "已複製",
  "Copy": "複製",
  "Copy address": "複製地址",
  "Copy MoonPay transaction ID": "複製 MoonPay 交易 ID",
  "Copy transaction ID": "複製交易ID",
  "Copy wallet address": "複製錢包地址",
  "Couldn’t load activity": "無法載入動態",
  "Couldn’t load addresses": "無法載入地址",
  "Couldn’t load NFT collection": "無法載入 NFT 合集",
  "Couldn’t load NFT details": "無法加載 NFT 詳細信息",
  "Couldn’t load NFTs": "無法加載 NFT",
  "Couldn’t load price chart": "無法載入價格圖表",
  "Couldn’t load search results": "無法載入搜尋結果",
  "Couldn’t load token balances": "無法加載代幣餘額",
  "Couldn’t load tokens": "無法載入代幣",
  "Couldn’t load tokens to buy": "無法加載要買入的代幣",
  "Create a new wallet": "創建一個新錢包",
  "Create password": "建立密碼",
  "Create wallet": "創建錢包",
  "Create your backup password": "建立你的備份密碼",
  "Create your unique username for free, no network fees involved.": "免費建立您的唯一用戶名，不涉及網路費用。",
  "Current price": "現價",
  "Customizable profile": "可自訂的設定文件",
  "Customize profile": "客製化個人資料",
  "Dark mode": "深色主題",
  "Dates are often easy to guess": "日期通常很容易猜到",
  "Default to your device’s appearance": "預設為你設備的顯示設置",
  "Delete": "刪除",
  "Delete backup": "刪除備份",
  "Device": "設備",
  "Device settings": "設備設定",
  "Disconnect": "斷開",
  "Disconnected": "已斷開連接",
  "Dismiss": "關閉",
  "Do this step in a private place": "在私密的地方操作這一步",
  "Done": "完畢",
  "Due to the amount of {{ currencyOut }} liquidity currently available, the more {{ currencyIn }} you try to swap, the less {{ currencyOut }} you will receive.": "由於目前可用流動性為 {{ currencyOut }} ，你嘗試兌換的流動性 {{ currencyIn }} 多，你接收的 {{ currencyOut }} 就越少。",
  "Dutch": "荷蘭語",
  "Edit favorite tokens": "編輯代幣收藏",
  "Edit favorite wallets": "編輯錢包收藏",
  "Edit favorites": "編輯收藏",
  "Edit label": "編輯標籤",
  "Edit nickname": "編輯暱稱",
  "Edit profile": "編輯個人資料",
  "Enable": "開啟",
  "Encrypt your recovery phrase with a secure password": "使用安全密碼加密你的復原短語",
  "English": "英語",
  "Enter a value larger than 0": "輸入大於 0 的值",
  "Enter a value less than {{ maxSlippageTolerance }}": "輸入一個小於 {{ maxSlippageTolerance }}的值",
  "Enter a wallet address": "輸入錢包位址",
  "Enter address or ENS": "輸入地址或 ENS",
  "Enter an Ethereum wallet address (starting with 0x) or ENS name (ending in .eth).": "輸入以太坊錢包位址（0x 開頭）或 ENS 名稱（.eth 結尾）。",
  "Enter password": "輸入密碼",
  "Enter recovery phrase": "輸入恢復短語",
  "Enter this wallet’s recovery phrase to begin swapping and sending.": "開始兌換和發送之前請輸入這個錢包的恢復短語",
  "Enter your Google Drive backup password": "輸入你的 Google Drive 備份密碼",
  "Enter your iCloud backup password": "輸入你的 iCloud 備份密碼",
  "Enter your recovery phrase": "輸入你的恢復短語",
  "Enter your recovery phrase below, or try searching for backups again.": "在下面輸入你的恢復短語，或嘗試再次搜尋備份。",
  "Enter your recovery phrase from another crypto wallet": "輸入另一個加密錢包中的恢復短語",
  "Enter your recovery phrase instead": "請輸入你的恢復短語",
  "Error importing wallets": "導入錢包時發生錯誤",
  "Error while checking transaction status": "檢查交易狀態時出錯",
  "Error while importing backups": "導入備份時發生錯誤",
  "Euro": "歐元",
  "Failed to {{action}}": "{{action}} 失敗",
  "Failed to approve {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "失敗授權 {{currencySymbol}} 與 {{address}} 一起使用",
  "Failed to fetch token balances": "獲取代幣餘額失敗",
  "Failed to import backups due to lack of permissions, interruption of authorization, or due to a cloud error": "導入備份失敗",
  "Failed to send {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "失敗發送 {{assetInfo}} 到 {{senderOrRecipient}}",
  "Failed to swap {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "失敗兌換 {{inputAssetInfo}} 成 {{outputAssetInfo}}",
  "Failed to transact{{addressText}}.": "交易失敗 {{addressText}}",
  "Failed to unwrap {{inputAssetInfo}}.": "拆封 {{inputAssetInfo}} 失敗",
  "Failed to wrap {{inputAssetInfo}}.": "封裝 {{inputAssetInfo}} 失敗",
  "Favorite token": "收藏代幣",
  "Favorite tokens": "收藏代幣",
  "Favorite wallet": "收藏錢包",
  "Favorite wallets": "收藏錢包",
  "Favorites": "收藏",
  "Fee": "費用",
  "Feed": "關注",
  "Fees are applied on a few select tokens to ensure the best experience with Uniswap, and have already been factored into this quote.": "為了確保 Uniswap 的最佳體驗，我們對個別代幣收取費用，並且已包含在此報價中。",
  "Fees are applied on a few select tokens to ensure the best experience with Uniswap. There is no fee associated with this swap.": "為了確保 Uniswap 的最佳體驗，我們對個別代幣收取費用。此兌換不收取任何費用。",
  "Fetching price...": "正在獲取價格...",
  "Finish": "結束",
  "Floor": "底價",
  "Free to claim": "免費領取",
  "French": "法語",
  "Function": "Function",
  "Get a free username and personalized profile so people can find your across web3": "取得免費的用戶名和個人化個人資料，以便人們可以透過網路找到您3",
  "Get help": "得到幫助",
  "Get max": "总余额",
  "Get notified when your transfers, swaps, and approvals complete.": "當你的兌換和發送完成時收到實時通知。",
  "Get tokens at the best prices in web3 with Uniswap Wallet.": "使用 Uniswap 錢包以 web3 最優惠的價格取得代幣。",
  "Give your wallet a nickname": "給你的錢包個暱稱",
  "Go to settings": "前往設定",
  "Google Drive backup": "GoogleDrive備份",
  "Google Drive error": "Google Drive 錯誤",
  "Google Drive not available": "Google Drive 不可用",
  "Got it": "知道了",
  "Help center": "幫助中心",
  "Hidden ({{numHidden}})": "隱藏 ({{numHidden}})",
  "Hide": "隱藏",
  "Hide NFT": "隱藏 NFT",
  "Hide recovery phrase": "隱藏恢復短語",
  "Hide small balances": "隱藏小額餘額",
  "Hide Token": "隱藏代幣",
  "Hide unknown tokens": "隱藏未知代幣",
  "Hide wallets": "隱藏錢包",
  "High price impact ({{ swapSize }})": "高價格影響 ({{ swapSize }})",
  "Hindi": "印地語",
  "Hold to instant swap": "長按可迅速兌換",
  "Hold to swap": "長按可迅速兌換",
  "Hold to unwrap": "長按可迅速拆封",
  "Hold to wrap": "長按可迅速封裝",
  "Hong Kong Dollar": "港元",
  "How do I find my recovery phrase?": "如何找到我的恢復短語？",
  "How do you want to add your wallet?": "你想如何添加錢包？",
  "Human readable": "人類可讀",
  "I already have a wallet": "我已經有錢包了",
  "I backed up my recovery phrase": "我備份了我的復原短語",
  "I understand": "我明白",
  "I understand that if I forget my password, Uniswap Labs cannot retrieve my recovery phrase.": "我了解如果我忘記密碼，Uniswap Labs 無法恢復我的復原短語。",
  "I understand that Uniswap Labs can’t help me recover my wallets if I failed to do so": "我了解如果我未能這樣做，Uniswap Labs 無法幫我恢復錢包",
  "iCloud backup": "iCloud 備份",
  "iCloud Drive not available": "iCloud Drive不可用",
  "iCloud error": "iCloud 錯誤",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the maximum amount you would need to spend.": "如果價格進一步下降，你的交易會被取消。",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the minimum amount you are guaranteed to receive.": "如果價格進一步下降，你的交易會被取消。",
  "If you cancel this transaction before it’s processed by the network, you’ll pay a new network fee instead of the original one.": "如果你在網路處理該交易之前取消該交易，你將支付新的網路費用，而不是原來的費用。",
  "If you delete your Google Drive backup, you’ll only be able to recover your wallet with a manual backup of your recovery phrase. Uniswap Labs can’t recover your assets if you lose your recovery phrase.": "如果您刪除 Google 雲端硬碟備份，則只能透過手動備份復原短語來還原您的錢包。如果您遺失復原短語，Uniswap Labs 無法復原您的資產。",
  "If you delete your iCloud backup, you’ll only be able to recover your wallet with a manual backup of your recovery phrase. Uniswap Labs can’t recover your assets if you lose your recovery phrase.": "如果你刪除iCloud備份，你只能透過手動備份恢復短語來還原錢包。如果你遺失了恢復短語，Uniswap Labs 無法恢復你的錢包。",
  "If you don’t turn on {{authenticationTypeName}}, anyone who gains access to your device can open Uniswap Wallet and make transactions.": "如果不開啟 {{authenticationTypeName}}，任何有權存取你設備的人都可以打開 Uniswap 錢包並進行交易。",
  "Image copied": "圖像已複製",
  "Import a new wallet": "導入新錢包",
  "Import a wallet": "導入錢包",
  "Import wallet": "導入錢包",
  "In order to sign messages or transactions, you’ll need to import the wallet’s recovery phrase.": "為了簽署訊息或交易，你需要匯入錢包的恢復短語。",
  "Indian Rupee": "印度盧比",
  "Indonesian": "印尼語",
  "Indonesian Rupiah": "印尼盾",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to Google Drive</2> and protect it with a password.": "你可以把恢復短語用密碼<2>備份到 Google Drive</2> ，而不用手動備份你的恢復短語。",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to iCloud</2> and protect it with a password.": "你可以把恢復短語用密碼<2>備份到 iCloud</2> ，而不用手動備份你的恢復短語。",
  "Insufficient {{ symbol }} balance": "{{ symbol }} 餘額不足",
  "Internet or network connection error": "網路或網路連線錯誤",
  "Introducing Usernames": "使用者名稱簡介",
  "Invalid password. Please try again.": "無效的密碼。請再試一次。",
  "Invalid phrase": "短語無效",
  "Invalid QR Code": "二維碼無效",
  "Invalid word: ": "無效詞： ",
  "Invalid word: {{word}}": "無效詞： {{word}}",
  "Is this a wallet address?": "這是錢包地址嗎？",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to Google Drive.": "你似乎尚未將任何助記詞備份到 Google Drive。",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to iCloud.": "你似乎尚未將任何助記詞備份到 iCloud。",
  "It shares the same recovery phrase as <2>{{wallets}}</2>. Your recovery phrase will remain stored until you delete all remaining wallets.": "它與 <2>{{wallets}}</2> 共享相同的恢復短語。在刪除所有剩餘的錢包之前，你的恢復短語會被存儲在你的設備上。",
  "Items": "作品",
  "Japanese": "日語",
  "Japanese Yen": "日元",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed swaps.": "請記住，對於失敗的兌換，仍然會收取網路費用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed transfers.": "請記住，如果發送失敗，仍然會收取網路費用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed unwraps.": "拆封失敗仍會收取網路費用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed wraps.": "失封裝敗仍會收取網路費用。",
  "Last sale price": "最後銷售價",
  "Learn more": "了解更多",
  "Let’s keep it safe": "保護你的錢包",
  "Light mode": "淺色主題",
  "Links": "鏈接",
  "Loading...": "載入中...",
  "Local currency": "當地貨幣",
  "Lock Wallet": "鎖錢包",
  "Made with love, ": "用心製作， ",
  "Make sure that you’re scanning a valid Ethereum address QR code before trying again.": "請確認你掃的是以太坊地址二維碼之後再重試。",
  "Make sure that you’re scanning a valid WalletConnect or Ethereum address QR code before trying again.": "請確認你掃的是有效的 WalletConnect 或以太坊地址二維碼之後再重試。",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on Google Drive. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "確保你已寫下恢復短語或將其備份到 Google Drive。 <2>否則你將無法使用你的錢包。</2>",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on iCloud. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "確保你已記下恢復短語或將其備份到 iCloud 上。 <2>否則你將無法使用你的錢包。</2>",
  "Malay": "馬來語",
  "Manage connections": "管理連接",
  "Manage wallet": "管理錢包",
  "Manual backup": "手動備份",
  "Market cap": "市值",
  "Max": "總餘額",
  "Max slippage": "滑點上限",
  "Maximum slippage": "滑點上限",
  "Maybe later": "稍後再說",
  "mint": "鑄造",
  "Minted": "已鑄造",
  "Minting": "鑄造中",
  "My recovery phrase is longer than 12 words": "我的恢復短語超過 12 個單字",
  "N/A": "N/A",
  "Names and surnames by themselves are easy to guess": "名字和姓氏本身很容易猜到",
  "Network": "網路",
  "Network cost": "網路費用",
  "Network fees are paid in the native token. Buy more {{ nativeCurrency }}.": "網路費用以本地代幣支付。請買入 {{ nativeCurrency }}。",
  "Networks": "網路",
  "New address": "新地址",
  "New input": "新輸入價格",
  "New output": "新輸出價格",
  "New rate": "新匯率",
  "NFT Collections": "NFT 合集",
  "NFTs": "NFT",
  "Nickname": "暱稱",
  "Nicknames are not public. They are stored locally and only visible to you.": "暱稱不公開。它們儲存在本地並且只有您可見。",
  "Nigerian Naira": "奈及利亞奈拉",
  "No activity yet": "暫時沒有動態",
  "No apps connected": "沒有連接任何APP",
  "No backups found": "未找到備份",
  "No message found.": "沒有找到訊息。",
  "No NFTs found": "未找到 NFT",
  "No NFTs yet": "還沒有 NFT",
  "No results found": "未找到結果",
  "No results found for <1>\"{searchFilter}\"</1>": "未找到 <1>“{searchFilter}”的結果</1>",
  "No results found for <1>\"{searchQuery}\"</1>": "未找到 <1>“{searchQuery}”的結果</1>",
  "No tokens yet": "還沒有代幣",
  "Not available": "無法使用",
  "Not available on {{chainName}}": "{{chainName}}上不可用",
  "Not enough {{ nativeCurrency }} to cover network cost": "沒有足夠 {{ nativeCurrency }} 餘額來支付網路費用",
  "Not enough {{ symbol }}.": "{{ symbol }} 餘額不足",
  "Not enough liquidity": "流動性不足",
  "Not now": "稍後再說",
  "Not supported in region": "不支持你的地區",
  "Notifications": "通知",
  "Notifications permission": "通知權限",
  "OK": "好的",
  "One wallet found": "找到一個錢包",
  "Only available to purchase in USD": "只能以美元買入",
  "Only send tokens on Ethereum, Arbitrum, Optimism, Polygon, Base, BNB networks to this address.": "僅將以太坊、Arbitrum、Optimism、Polygon、Base、BNB 網路上的代幣發送到此地址。",
  "Oops! Something went wrong.": "哎呀！出了些問題。",
  "or": "或者",
  "Owned by": "擁有者",
  "Owned by {{owner}}": "擁有者 {{owner}}",
  "Owners": "擁有者",
  "Pakistani Rupee": "巴基斯坦盧比",
  "Passwords do not match": "密碼不匹配",
  "Paste": "粘貼",
  "Pinned! It’s safe to close this tab now": "已固定！現在可以安全地關閉此選項卡",
  "Please confirm that the wallet below is the one you’d like to import.": "請確認下面的錢包是你要匯入的錢包。",
  "Please try again in a few minutes.": "請在幾分鐘後再試一次。",
  "Please verify that you are logged in to a Google account with Google Drive enabled on this device and try again.": "請驗證你登入的 Google 帳戶是否已在此設備上啟用了 Google Drive，然後重試。",
  "Please verify that you are logged in to an Apple ID with iCloud Drive enabled on this device and try again.": "請驗證你登入的 Apple ID 是否已在此設備上啟用了 iCloud Drive，然後重試。",
  "Popular NFT collections": "熱門 NFT 合集",
  "Popular tokens": "熱門代幣",
  "Portuguese": "葡萄牙語",
  "Powered by ENS": "由 ENS 提供支持",
  "Price decrease": "價格下降",
  "Price decrease (24H)": "價格下降（24小時）",
  "Price increase": "價格上漲",
  "Price increase (24H)": "價格上漲（24小時）",
  "Privacy policy": "隱私權策",
  "Protect your wallet": "保護你的錢包",
  "purchase": "買入",
  "Purchased": "已買入",
  "Purchasing": "買入",
  "Rate": "匯率",
  "Rate impacted by swap size ({{ swapSize }})": "匯率受兌換額影響 ({{ swapSize }})",
  "Rate limit exceeded": "超過限速",
  "Read less": "顯示更少",
  "Read more": "顯示更多",
  "Receive": "接收",
  "Receive at least": "至少接收",
  "Receive at least {{amount}} {{symbol}}": "至少接收 {{amount}} {{symbol}}",
  "Receive funds": "接收資金",
  "Receive NFTs": "接收 NFT",
  "Receive tokens": "接收代幣",
  "Receive tokens or NFTs": "接收代幣或 NFT",
  "Received": "已接收",
  "Received {{assetInfo}} from {{senderOrRecipient}}.": "從 {{senderOrRecipient}}接收 {{assetInfo}}。",
  "Recent": "最近",
  "Recent searches": "最近的搜尋",
  "Recent years are easy to guess": "近幾年很容易猜到",
  "Recipient wallet is blocked": "收件者錢包被屏蔽",
  "Recovery phrase": "恢復短語",
  "Recovery phrase must be 12-24 words": "恢復短語必須為 12-24 個單字",
  "Remember to record your words in the same order as they appear below.": "請按照下面顯示的順序記錄你的恢復短語",
  "Remove": "刪除",
  "Remove favorite": "去掉收藏",
  "Remove profile picture": "刪除個人資料圖片",
  "Remove wallet": "刪除錢包",
  "Repeats like \"aaa\" are easy to guess": "像「aaa」這樣的重複很容易被猜到",
  "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"": "像“abcabcabc”這樣的重複僅比“abc”更難猜測",
  "Request from": "請求來自",
  "Require {{authenticationTypeName}} to open app": "要求 {{authenticationTypeName}} 開啟APP",
  "Require {{authenticationTypeName}} to transact": "需要 {{authenticationTypeName}} 才能交易",
  "Restart app": "重新啟動APP",
  "Restore": "恢復",
  "Restore a wallet": "恢復錢包",
  "Restore from Google Drive": "从 Google Drive 恢復",
  "Restore from iCloud": "從 iCloud 恢復",
  "Restore wallet": "恢復錢包",
  "Restore your wallet to send": "恢復錢包即可發送",
  "Restore your wallet to swap": "恢復錢包以即可兌換",
  "Retry": "重試",
  "Return home": "回家",
  "Reveal": "顯示",
  "Review": "預覽",
  "Review send": "預覽",
  "Review Send": "預覽",
  "Review transfer": "預覽",
  "revoke": "撤銷授權",
  "Revoked": "已撤銷授權",
  "Revoking": "撤銷",
  "Russian": "俄語",
  "Russian Ruble": "俄羅斯盧布",
  "Save": "保存",
  "Save changes": "儲存變更",
  "Save your recovery phrase in a safe location": "請把你的恢復短語保存在安全的位置",
  "Say goodbye to copying, pasting, and triple-checking 0x addresses.": "告別複製、貼上和三次檢查 0x 位址。",
  "Scan": "掃碼",
  "Scan a QR code": "掃二維碼",
  "Screenshots aren’t secure": "螢幕截圖不安全",
  "Search": "搜尋",
  "Search by country or region": "按國家或地區搜尋",
  "Search ENS or address": "搜尋 ENS 或地址",
  "Search results": "搜尋結果",
  "Search Results": "搜尋結果",
  "Search tokens": "搜尋代幣",
  "Search tokens and wallets": "搜尋代幣和錢包",
  "Searching for backups...": "正在搜尋備份...",
  "Searching for wallets": "尋找錢包",
  "Security": "安全",
  "Select a token to buy": "選擇要買入的代幣",
  "Select backup to restore": "選擇要還原的備份",
  "Select the missing words in order.": "按順序選擇缺少的單字。",
  "Select wallets to import": "選擇要導入的錢包",
  "Select your region": "選擇您的地區",
  "sell": "賣出",
  "Sell": "賣出",
  "Selling": "賣出中",
  "send": "發送",
  "Send": "傳送",
  "Send failed": "發送失敗",
  "Send feedback": "傳送回饋",
  "Send successful!": "發送成功！",
  "Sending": "發送",
  "Sent": "已發送",
  "Sent {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "發送 {{assetInfo}} 到 {{senderOrRecipient}}。",
  "Sequences like abc or 6543 are easy to guess": "像 abc 或 6543 這樣的序列很容易被猜到",
  "Set up": "設定",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your Google Drive account is ever compromised.": "设置密码会加密你的恢复短语备份。萬一 Google Drive 帳號被洩漏，你的恢復短語仍然得到保護",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your iCloud account is ever compromised.": "设置密码会加密你的恢复短语备份。萬一 iCloud 帳號被洩漏，你的恢復短語仍然得到保護",
  "Settings": "設定",
  "Share": "分享",
  "Short keyboard patterns are easy to guess": "短鍵盤模式很容易猜到",
  "Show": "展示",
  "Show all {{numberOfWallets}} wallets": "顯示全部 {{numberOfWallets}} 錢包",
  "Show less": "顯示更少",
  "Show more": "顯示更多",
  "Show my QR code": "顯示我的二維碼",
  "Show original": "顯示原文",
  "Sign": "签名",
  "Signature request from": "簽名請求來自",
  "Singapore Dollar": "新加坡元",
  "Skip": "跳過",
  "Skip for now": "稍後再說",
  "slippage": "滑點",
  "Slippage may be higher than necessary": "滑點可能過於高",
  "Slippage Settings": "滑點設定",
  "Sold": "已賣去",
  "Some tokens take a fee when they are bought or sold, which is set by the token issuer. Uniswap does not receive any share of these fees.": "有些代幣在買入或出售時會收取費用，該費用由代幣發行者設定。 Uniswap 不會收取這些費用的任何份額。",
  "Something crashed.": "出了點問題",
  "Something went wrong": "出了點問題",
  "Something went wrong and your wallets couldn’t be imported.": "你的錢包無法匯入。",
  "Something went wrong.": "出了些問題。",
  "Spanish (Latin America)": "西班牙語（拉丁美洲）",
  "Spanish (Spain)": "西班牙語（西班牙）",
  "Spanish (US)": "西班牙語（美國）",
  "Spend at most": "最多花",
  "Spend at most {{amount}} {{symbol}}": "最多消費 {{amount}} {{symbol}}",
  "Stats": "統計數據",
  "Straight rows of keys are easy to guess": "直排按鍵很容易被猜到",
  "Submitted on": "提交於",
  "Suggested": "推薦",
  "Suggested wallets": "推薦錢包",
  "Support": "客服",
  "swap": "兌換",
  "Swap": "兌換",
  "Swap failed": "兌換失敗",
  "Swap fee": "兌換費用",
  "Swap pending": "兌換待定",
  "Swap protection": "兌換保護",
  "Swap Protection": "兌換保護",
  "Swap Settings": "兌換設定",
  "Swap successful!": "兌換成功",
  "Swapped": "已兌換",
  "Swapped {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} 已兌換成 {{outputAssetInfo}}。",
  "Swapping": "兌換中",
  "Swapping on {{ network }}": "{{ network }} 上兌換",
  "Switch Account": "切換帳戶",
  "Switch Network": "切換網絡",
  "Switched networks": "切換網絡",
  "Switched to {{name}}": "切換到 {{name}}",
  "Terms of service": "服務條款",
  "Thai": "泰語",
  "Thai Baht": "泰銖",
  "The address you typed either does not exist or is spelled incorrectly.": "你輸入的地址不存在或拼字錯誤。",
  "The version of Uniswap Wallet you’re using is out of date and is missing critical upgrades. If you don’t update the app or you don’t have your recovery phrase written down, you won’t be able to access your assets.": "你使用的 Uniswap 錢包版本已過時，並且缺少關鍵升級。如果你不更新APP或沒有寫下恢復短語，你將無法存取你的資產。",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your Google Drive.": "你的 Google Drive中備份了多個復原短語。",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your iCloud.": "你的 iCloud 上已備份多個復原短語。",
  "There isn’t currently enough liquidity available between these tokens to perform a swap. Please try again later or select another token.": "目前這些代幣之間沒有足夠的流動性來執行兌換。請稍後重試或選擇其他代幣。",
  "There was an issue with WalletConnect. Please try again": "WalletConnect 出現問題。請再試一次",
  "This address is already imported": "該地址已匯入",
  "This address is blocked on Uniswap Wallet because it is associated with one or more blocked activities. \n\nIf you believe this is an error, please email compliance@uniswap.org.": "該位址在 Uniswap 錢包上被屏蔽，因為它與一項或多項被屏蔽的活動相關。 \n\n如果你認為這是一個錯誤，請發送電子郵件至compliance@uniswap.org。",
  "This is a top-10 common password": "這是前 10 位常用密碼",
  "This is a top-100 common password": "這是前 100 個常用密碼",
  "This is a very common password": "這是一個很常見的密碼",
  "This is a view-only wallet": "這是一個僅查看钱包",
  "This is similar to a commonly used password": "這類似於常用的密碼",
  "This is the cost to process your transaction on the blockchain. Uniswap does not receive any share of these fees.": "這是在區塊鏈上處理交易的成本。 Uniswap 不會收取這些費用。",
  "This is your unique name that people can send funds to and use to find you across defi.": "這是您的獨特名稱，人們可以向其發送資金並使用它在 defi 中找到您。",
  "This nickname is only visible to you": "此暱稱只有你自己可見",
  "This nickname is only visible to you.": "此暱稱只有你自己可見",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from Google Drive.": "從 Google Drive 還原還原短語備份需要此密碼。",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from iCloud.": "從 iCloud 還原還原短語備份需要此密碼。",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap. Always conduct your own research before trading.": "該代幣不在美國領先的中心化交易所進行交易，也不在 Uniswap 上頻繁兌換。交易前務必進行自己的研究。",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges. Always conduct your own research before trading.": "該代幣不在美國領先的中心化交易所進行交易。交易前務必進行自己的研究。",
  "This trade cannot be completed right now": "此交易目前無法完成",
  "This transaction is expected to fail": "這筆交易預計會失敗",
  "This username is a simple, user-friendly way to use your address in transactions. Your current address remains unchanged and secure.": "此用戶名是在交易中使用您的地址的簡單、用戶友好的方式。您目前的地址保持不變且安全。",
  "This wallet is blocked": "該錢包已被屏蔽",
  "This wallet is in view only mode": "這是一個僅查看錢包",
  "This wallet is view-only": "這是一個僅查看錢包",
  "This will remove your wallet from this device along with your recovery phrase.": "這將從該設備中刪除你的錢包以及恢復短語。",
  "To": "接收者",
  "to create a public username and customizable profile.": "建立公共用戶名和可自訂的個人資料。",
  "To create more wallets, open the account switcher inside the extension popup, or reinstall the extension to start over": "若要建立更多錢包，請在擴充功能彈出視窗中開啟帳戶切換器，或重新安裝擴充功能以重新開始",
  "To receive notifications, turn on notifications for Uniswap Wallet in your device’s settings.": "要接收通知，請在設備設定中開啟 Uniswap 錢包的通知。",
  "To scan a code, allow Camera access in system settings": "請在系統設定中允許相機訪問",
  "To use {{authenticationTypeName}}, allow access in system settings": "要使用 {{authenticationTypeName}}，請在系統設定中允許訪問",
  "To use {{authenticationTypeName}}, set up it first in settings": "若要使用 {{authenticationTypeName}}，請先在設定中進行設置",
  "Tokens": "代幣",
  "Too many attempts. Try again in {{time}}.": "嘗試太多次。在 {{time}} 後重試。",
  "Top tokens": "熱門代幣",
  "Traits": "特徵",
  "Transacted{{addressText}}.": "Transacted {{addressText}}",
  "Transaction confirmed": "交易確認",
  "Transaction confirmed with {{dappName}}": "{{dappName}} 上確認交易",
  "Transaction failed with {{dappName}}": "於 {{dappName}} 交易失敗",
  "Transaction ID copied": "交易 ID 已複製",
  "Transaction in progress": "交易進行中",
  "Transaction request from": "交易請求來自",
  "Transactions": "交易",
  "Transfer NFTs from another wallet to get started.": "從另一個錢包轉移 NFT 即可開始。",
  "Transfer tokens from a centralized exchange or another wallet to send tokens.": "從中心化交易所或其他錢包轉移代幣以發送代幣。",
  "Transfer tokens from another wallet or crypto exchange.": "從另一個錢包或加密貨幣交易所轉移代幣。",
  "Transfer your assets without consent": "未經同意轉移資產",
  "Translate to {{ language }}": "翻譯成 {{ language }}",
  "Try again": "再試一次",
  "Try searching again": "嘗試再次搜尋",
  "Turkish": "土耳其語",
  "Turkish Lira": "土耳其里拉",
  "Turn on push notifications": "開啟推播通知",
  "TVL": "TVL",
  "Twitter": "推特",
  "Type a bio for your profile": "為您的個人資料輸入簡介",
  "Type your handle here": "在此輸入您的句柄",
  "Uh oh!": "呃哦！",
  "Ukrainian": "烏克蘭語",
  "Ukrainian Hryvnia": "烏克蘭格里夫納",
  "Unable to backup recovery phrase to Google Drive. Please ensure you have Google Drive enabled with available storage space and try again.": "無法將復原短語備份到 Google Drive。請確保你已啟用 Google Drive並具有可用儲存空間，然後重試。",
  "Unable to backup recovery phrase to iCloud. Please ensure you have iCloud enabled with available storage space and try again.": "無法將復原短語備份到 iCloud。請確保你已啟用 iCloud 並具有可用儲存空間，然後重試。",
  "Unable to cancel transaction": "無法取消交易",
  "Unable to delete backup": "無法刪除備份",
  "Unable to replace transaction": "無法替換交易",
  "Unhide NFT": "顯示 NFT",
  "Unhide Token": "取消隱藏代幣",
  "Uniswap Team 🦄": "Uniswap 團隊🦄",
  "Uniswap TVL": "Uniswap TVL",
  "Uniswap usernames are built on top of ENS subdomains.": "Uniswap 使用者名稱建構在 ENS 子網域之上。",
  "Uniswap volume (24H)": "Uniswap 交易量（24 小時）",
  "Uniswap Wallet currently supports {{ chains }}. Please only use \"{{ dappName }}\" on these chains": "Uniswap 錢包目前只支持 {{ chains }}。請只在這些鏈上使用“{{ dappName }}”",
  "United States Dollar": "美國美元",
  "Unknown": "未知",
  "unknown token": "未知代幣",
  "Unknown token": "未知代幣",
  "Unlimited": "無限",
  "unwrap": "拆封",
  "Unwrap": "拆封",
  "Unwrap failed": "拆封失敗",
  "Unwrap pending": "待拆封",
  "Unwrap successful!": "拆封成功",
  "Unwrapped": "已拆封",
  "Unwrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "拆封 {{inputAssetInfo}} 並接收 {{outputAssetInfo}}。",
  "Unwrapping": "拆封中",
  "Update app": "更新APP",
  "Update the app to continue": "更新APP以繼續",
  "Upload an avatar, create a bio, and link your socials.": "上傳頭像、建立個人簡介並連結您的社群媒體。",
  "Upload your own or stick with your unique Unicon. You can always change this later.": "上傳您自己的或堅持使用您獨特的 Unicon。您以後可以隨時變更此設定。",
  "Urdu": "烏爾都語",
  "Use a longer keyboard pattern with more turns": "使用更長的鍵盤模式和更多的轉數",
  "Version {{appVersion}}": "版本 {{appVersion}}",
  "Vietnamese": "越南語",
  "Vietnamese Dong": "越南盾",
  "View": "顯示",
  "View {{ tokenSymbol }}": "顯示 {{ tokenSymbol }}",
  "View all": "顯示全部",
  "View in private": "在私密的地方查看",
  "View less": "顯示更少",
  "View on {{ blockExplorerName }}": "查看 {{ blockExplorerName }}",
  "View on MoonPay": "在MoonPay上查看",
  "View only wallets": "僅查看錢包",
  "View recovery phrase": "查看恢復短語",
  "View this in a private place": "在私密的地方查看",
  "View transaction": "查看交易",
  "View your token balances": "查看你的代幣餘額",
  "View your wallet address": "查看你的錢包地址",
  "View-only": "僅查看",
  "Volume": "交易量",
  "Wallet": "錢包",
  "Wallet {{ number }}": "錢包 {{ number }}",
  "Wallet preferences": "錢包設定",
  "Wallet restored!": "錢包已恢復了",
  "Wallet settings": "錢包設定",
  "WalletConnect Error": "錢包連接錯誤",
  "WalletConnect v1 is no longer supported. The application you’re trying to connect to needs to upgrade to WalletConnect v2.": "你嘗試連接的APP需要升級到 WalletConnect v2。",
  "Wallets": "錢包",
  "Warning": "警告",
  "Watch a wallet": "添加僅查看錢包",
  "We found several wallets associated with your recovery phrase.": "我們發現了多個與你的恢復短語相關的錢包。",
  "We recommend using <2>both types of backups</2>, because if you lose your recovery phrase, you won’t be able to restore your wallet.": "我們建議使用<2>兩種類型的備份</2>，因為如果你遺失了恢復短語，你將無法恢復你的錢包。",
  "We’ll notify you once your swap is complete.": "兌換完後，我們會通知你。",
  "We’ll notify you once your transaction is complete.": "交易完成後我們會通知你。",
  "We’ll notify you once your unwrap is complete.": "拆封完成後，我們會通知你。",
  "We’ll notify you once your wrap is complete.": "封裝完成後我們會通知你。",
  "Weak password": "密碼弱",
  "Website": "網站",
  "Welcome to your new wallet": "歡迎使用你的新錢包",
  "What’s a recovery phrase?": "什麼是恢復短語？",
  "What’s a signature request?": "什麼是簽名請求？",
  "When this wallet buys or receives NFTs, they’ll appear here.": "當該錢包買入或接收 NFT 時，它們會出現在此。",
  "When this wallet buys or receives tokens, they’ll appear here.": "當此錢包買入或接收代幣時，它們會出現在此。",
  "When this wallet makes transactions, they’ll appear here.": "當這個錢包進行交易時，它們會出現在這裡。",
  "When you approve, trade, or transfer tokens or NFTs, your transactions will appear here.": "當你授權、交易或轉讓代幣或 NFT 時，你的交易將顯示在此。",
  "When your favorited wallets makes transactions, they’ll appear here.": "當你收藏的錢包進行交易時，它們會出現在此。",
  "Why is there an additional fee?": "為什麼有額外費用？",
  "With swap protection on, your Ethereum transactions will be protected from sandwich attacks, with reduced chances of failure.": "啟用兌換保護後，你在以太坊網絡上的交易將受到保護，減少被夾擊攻擊的風險。",
  "wrap": "封裝",
  "Wrap": "封裝",
  "Wrap failed": "封裝失敗",
  "Wrap pending": "待封裝",
  "Wrap successful!": "封裝成功",
  "Wrapped": "已封裝",
  "Wrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "封裝 {{inputAssetInfo}} 並接收 {{outputAssetInfo}}。",
  "Wrapping": "封裝中",
  "Write down your recovery phrase in order": "按順序寫下你的恢復短語",
  "Wrong recovery phrase": "恢復短語錯誤",
  "You are in offline mode": "你處於離線模式",
  "You can <1>enter</1> your recovery phrase on a new device <4>to restore your wallet</4> and its contents.": "你可以在新設備上<1>輸入</1>你的的恢復短語來<4>恢復你的錢包</4>",
  "You can also manually back up your recovery phrase by <2>writing it down</2> and storing it in a safe place.": "你也可以通過記下恢復短語來<2>手動備份</2>你的錢包，並且存放在安全的地方。",
  "You can always add back view-only wallets by entering the wallet’s address.": "你始終可以透過輸入錢包位址來新增僅返回查看的錢包。",
  "You can import any of your wallet addresses that are associated with your recovery phrase.": "你可以匯入與恢復短語關聯的任何錢包地址。",
  "You can only store one recovery phrase at a time. To continue importing a new one, you’ll need to remove your current recovery phrase and any associated wallets from this device.": "你一次只能存儲一個恢復短語。要導入新的錢包的話，你需要從此設備中刪除當前的恢復短語和所有關聯的錢包。",
  "You can’t trade this token using the Uniswap Wallet.": "你無法使用 Uniswap 錢包交易此代幣。",
  "You don’t have enough {{ nativeCurrency }} to cover the network cost": "你沒有足夠的 {{ nativeCurrency }} 來支付網路費用",
  "You don’t have enough {{ symbol }}": "你的 {{ symbol }} 餘額不足",
  "You don’t have enough {{symbol}} to complete this transaction.": "你沒有足夠的 {{symbol}} 來完成此交易。",
  "You haven’t backed up your recovery phrase to Google Drive yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into Google Drive on any device.": "你尚未將助記詞備份到 Google Drive。這樣，你只需在任何設備上登入 Google Drive即可恢復你的錢包。",
  "You haven’t backed up your recovery phrase to iCloud yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into iCloud on any device.": "你尚未將復原短語備份到 iCloud。這樣，你只需在任何設備上登入 iCloud 即可恢復你的錢包。",
  "You haven’t transacted with this address before. Please confirm that the address is correct before continuing.": "你以前沒有與這地址交易過。請確認地址是否正確。",
  "You may have lost connection or the network may be down. If the problem persists, please try again later.": "你可能已失去連線或網路可能已關閉。如果問題仍然存在，請稍後重試。",
  "You may have lost internet connection or the network may be down. Please check your internet connection and try again.": "你可能已失去網路連線或網路可能出現了問題。請檢查你的網路連接。",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to send assets.": "你需要透過恢復短語匯入此錢包才能發送資產。",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to swap tokens.": "你需要導入錢包的恢復短語才能開始兌換代幣。",
  "You sent {{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ fiatValue }} to {{ recipient }}.": "你發送了 {{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ fiatValue }} 至 {{ recipient }}。",
  "You swapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你兌換了 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 為 {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You unwrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你拆封了 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 為 {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You wrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你封裝了 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 為 {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You’ll need ETH to get started. Buy with a card or bank.": "你需要 ETH 才能開始。用卡片或銀行買入。",
  "You’ll need to enter this password to recover your account. It’s not stored anywhere, so it can’t be recovered by anyone else.": "這密碼能幫你恢復你的錢包。請務必把它保管好。",
  "You’re about to send tokens to a special type of address—a smart contract. Double-check it’s the address you intended to send to. If it’s wrong, your tokens could be lost forever.": "你即將將代幣發送到特殊類型的地址—智能合約。仔細檢查它是否是你打算發送到的地址。如果錯誤，你的代幣可能會永遠丟失。",
  "You’re offline": "你離線了",
  "You’re sending": "預覽發送",
  "You’re swapping": "預覽兌換",
  "You’ve already completed onboarding": "你已經完成入職",
  "You’ve got it!": "你已經得到它了！",
  "Your {{ symbol }} balance has decreased since you entered the amount you’d like to send": "自從你輸入要發送的金額以來，你的餘額已減少 {{ symbol }}",
  "Your balance": "你的餘額",
  "Your other wallets": "你的其他錢包",
  "Your personal space for tokens, NFTs, and all your trades.": "你的代幣、NFT 和所有交易的個人空間。",
  "Your public address will be": "這是你錢包的公共地址",
  "Your recovery phrase is what grants you (and anyone who has it) access to your funds. Be sure to store it in a safe place.": "你的恢復短語可以讓你（以及擁有它的任何人）存取你的資金。請務必將其存放在安全的地方。",
  "Your recovery phrase will only be stored locally on your device.": "你的復原短語只會儲存在你的本機設備上。",
  "Your tokens": "你的代幣",
  "Your transaction will revert if the price changes more than the slippage percentage.": "如果價格變化超過滑點，你的交易會被取消。",
  "Your wallets": "你的錢包",
  "Your wallets will appear below.": "你的錢包將顯示在下面。",
  "yourname": "你的名字",
  "yourusername": "您的使用者名稱"
}
